駿洋邨9歲男童發燒送院

據了解，駿洋邨檢疫中心有一名9歲男童發燒，由母親陪同送入威爾斯親王醫院。

拉去打靶算啦

嘩屌無啦啦開始染小童?好似咁多日都好少小童中,今日無啦啦咁多單

Source?
9歲男童點會係手足

多謝佢父母啦屌

10歲都有，9歲都可以認同信念

日本個邊唔係驗咗話冇事先俾番嚟嘅咩？

日本 -1
香港 +1

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

[火炭駿洋村隔離營]
一名男童發燒不適，由母親陪同往威爾斯親王醫院。街坊指該名男童操流利普通話。

編輯：爆炸頭

隔離post 3歲都話手足

之前同一架機果d

又係小蝗

想𨤳清下，即係駿洋村暫時只有鑽石公主號既人？定係都有其他檢疫既人會住係果度？

幼蝗

好似派左有啲住緊人

掉番個炸彈比你

gg

之前最早期深圳灣落黎無地方住個班蝗都好似係駿洋村

嗰班去西貢户外康樂中心

sorry

有一次見到一個矮我兩個頭 望落去大約10歲既細路仔black bloc 我問佢你幾多歲 佢話12歲

巴打心水好清

笑撚左

以色列有個搭鑽石公主號乘客返國後確診。

係唔係都手足呢個仲操流利普通話

日本一定會俾全世界譴責

10歲都冇連乜係民主都唔知

我哋影響到佢，大個咗就係新力軍手足
而家吊鳩佢，到佢大咗就吊我哋係老嘢

潛伏期已可達3O天，唔洗急

真係唔奇 唔好睇小香港後生 識兩個得11歲 9歲差兩年姐

美國13個陰性包機番去之後，美國再驗有11個陽性

傻撚左？

感謝林奠

快啲死啦咁就死蝗蟲

呢條假膠嚟

你老母

係蝗蟲嘅就快撚啲死

有啊
有個12歲細路print文宣派街坊

前晚睇live 好似NOW影到個𡃁仔
記者問佢覺得點 之後個細路講普通話
唔知係咪呢個

美國包機嗰啲都係一落機就確診

係都攻打咗支那先理日本啦

我都block咗佢

點解入面有班支狗？

on9..未驗到有事姐

直接拉去打靶

最緊要人有事

9歲唔係勇武都可以係和理非 或者思想上黃呢

置頂啦

同意直接拉去打靶

而家個驗既方法, 只係驗到真係有, 係確認唔倒真係無

好明顯佢為講野而講野

日本搞乜
驗又驗得慢過人，然後又唔準
我就唔信11個都咁啱係假陰性

我之前親戚上網用cam拜年
佢哋個仔（好撚細個 小學生嚟）
用光復香港時代革命嚟拜年
我起初以為佢係跟風

之後扮中立L同佢傾計 發現佢唔係
佢講得出政府點衰 黑警犯法無後果

好似話上機時巳知係陽性，不過美國照俾佢哋飛

起馬識分是非
知咩係警暴

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

班日本人將驗左冇事既人隊番落污染區。。。
你話點樣會冇事

Show blocked user

如果係蟲仔嘅就真係抵死

如果係真即時打靶唔該

但驗可能係成個星期前驗

唔好再放膠
block得

嘩

日本人識唔識香港人同中國人

可以未發

d評分癲鳩左？
支那人都同情？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

阿sir

邊個未做選民？
依家睇到呢個post未做嘅即刻做選民

點解係支那人

有手有腳就喺手足？

有請小鳳姐

就咁睇個標題
都可以咁多幻想
入院既一定係手足
手足發燒一定係肺炎

街坊指該名男童操流利普通話

拎去燒毒啦垃圾幼蝗

藍屍

我記得係RTHK
到左機埸班人要搵著白袍既香港入境處職員填表
個細路last, RTHK記者跑埋去問埋佢咩心情
初頭用普通話問, 見個細路唔係幾答到
之後問左句"識唔識廣東話",細路冇俾反應
然後記者轉身屌左聲
搵RTHK fb video就係搵唔返19號到機埸既full live

RAP

又係蝗

你指武肺？

係日本人眼中

一樣係想鑽石公主號果堆香港人快啲死走

所以根本就無分別

準手足

點解冇人帶口罩？舊相？

原來係RTHK
我頭先搵NOW , ICABLE 都搵唔番個細路

好撚彩
呢隻肺炎真係有靈性

真心膠？

那就自便吧